教緊個9歲小妹妹捉棋 你問我答

條𡃁妹睇完我比賽無啦啦嚟話想跟我學嘢
佢係幾有天份嘅不過好撚痴身
佢老母話佢中三前無獎拎就要入贅去佢屋企幫佢做家族生意，都痴撚線

飛行棋?

屌佢

飛行棋？

好快手！

你有個師姐？

幾時教佢幫你扯旗？

九連敗龍王？

日對夜對都厭啦 反而棋會有個鬼妹仔唔錯

莫非你就係龍王

自爆唔答

蘿莉王

人哋溫泉旅館好大生意黎😇

有冇j過你師姐對黑絲？

又死魚又成日踩鳩我不了

捉下棋啫冇做犯法嘢喎

啲拐子佬都話帶個o靚仔返去玩下咋嘛

你要咁諗我無計，同我個記者朋友一樣jer住曬

通報しました

聽講樓主個痴漢叫4個小學生上佢屋企踩佢背脊

重要妹妹仔鍚佢

嗰次做完成日嘢梳乎下人之常情啫
不過又有個老虔婆出嚟阻撚住曬